有冇D工係D人簡單

好怕同人相處
D人成日射鑊又攪風攪雨

肯德基請嗰啲人應該冇乜機心嘅
自己諗

庇護工場

NGO